Напишете програма, в която се въвежда радиуса на окръжност ``r`` и се изчисляват обиколката на дадената окръжност и лицето на кръга, заграден от тази окръжност.

## Вход
На входа се въвежда число ``r``.

## Изход
Обиколката на окръжността и лицето на кръга, разделени с интервал.  

## Ограничения
* ``1`` <= ``r`` <= ``10000``
* ``π`` = ``3.14``

## Пример

### Вход:
```
3
```
### Изход: 
```
18.84 28.26
```